[水藍魔力]

收水藍魔力， 冰牛/4000 葉幣。
有意請留 Tg